節目惡剪變衰人 小豬嬲爆要求公開道歉

台灣歌手羅志祥（小豬）為內地選秀真人騷《這！就是街舞》擔任明星隊長，節目自播出以嚟回響亦好大，近呢兩期仲不斷有網友留言批評節目組喺剪輯上，刻意塑造小豬成為「出言不遜」、「欺負他人」嘅形象，亦令小豬成為網民攻擊對象。

就呢一件事，小豬今日都有喺微博發文表心達心情：「上一期的剪輯播出 我被罵了 這黑鍋我背了 我忍了 但這一期的剪輯更是過分 前後剪輯顛倒 導致觀眾對我們的誤解 這次我忍不下去了 我們四位隊長 還有所有舞者對節目的認真付出 也希望可以得到節目對我們的尊重！ 」

而小豬工作室今日亦透過微博發聲明，要求節目組公開道歉，聲明全文如下：

「羅志祥先生在與《這！就是街舞》節目的合作中，從始至終抱著（着）認真負責的態度全力配合節目的各項工作，工作室也一直積極友善地與節目方進行溝通。

出道24年，羅志祥先生視舞蹈為生命。讓更多人了解街舞、喜歡街舞，讓優秀的舞者為更多人熟知，是羅志祥先生參加節目的初衷。

我們很遺憾，在最近兩期的節目當中，節目方罔顧現場錄製的實際情況，在成片中刪減了羅志祥先生符合情理與邏輯的行為與表現，節目成片帶有強烈的情緒誤導，由此帶來的負面輿論已經嚴重影響到藝人的名譽，造成了巨大的傷害。

我們無法得知這樣的剪輯用意幾何，但我們強烈譴責這樣故意製造矛盾，引導不良情緒，違背藝人初心，罔顧藝人配合的行為。

鑑於此，羅志祥先生及工作室要求節目方公開道歉，並妥善處理近兩期節目剪輯所帶來的問題，給藝人也給觀眾一個交代。認真是對舞台的尊重，這種尊重不應該因任何理由被褻瀆。

以舞為魂，以誠立身。

初心不改，方得始終。」

----------------------------

東網巨星開咗ig喇，大家快啲follow啦！

搵得狗錢
預左架喇

光速屌西係街舞咩？

咁有尊嚴唔好拍囉

不用分那麼細，好人衰人都是中國人

一個節目可以做到激嬲晒4個導師，都算好野

奶共嘅就咪怪人剪柒你個頭啦

點解唔值得？ 有冇睇過國內啲舞評同佢啲組員對佢嘅評價？

不用分那麼細

無，因為唔睇支那狗

羅志祥北京發言:不用分那麼細因為我們都是中國人

狗咬狗

點解紅, 又唔係靚仔
因為綜藝節目?

我果時鐘意歐漢聲多d

佢唔靚仔亞洲仲有邊個靚仔？

韓國求其搵個未出道練習生都收佢皮
大學dan so 都得

呢d 好主觀既咁又
咁佢紅既原因係咪大部分人覺得佢靚仔?

當年的確係大部分人都話佢靚仔
楊丞琳話佢係台灣國中生嘅眼中係靚仔到天上有地下無 我中學嗰陣啲女都好中意佢

當然佢都有一定嘅實力
你要係咁嘅顏值入面再揾有佢咁嘅實力係少之又少

中国人小豬